政府資訊科技總監： 會向市民解說「多功能智慧燈柱」

政府於各區開始分階段增設智慧燈柱，不過有市民對此有私隱疑慮，政府回應指，3項監測功能暫時不會啟用。助理政府資訊科技總監黃志光表示，會盡快公開每支智慧燈柱的位置、設備及功能等資料，供公眾監察應用，以釋疑慮。

黃志光冀最快在一個月內，成立由10名業內專家組成的諮詢委員會，將評估目前智慧燈柱是否符合私隱指引等。他說，在獲委員會滿意安排及確保技術可應用，會到區議會諮詢，並向市民解釋，再決定安裝時間表。

好多監控功能嘅燈柱

林鄭d論調
市民反對，只會換黎解釋
無普選真係唔得掂

Source:

如果設備穩定性差，又損毀，試驗做失敗嗎？

最怕你私私縮縮，越解釋就越推越煲

一樣野政府一話會向市民解說
八成就唔會係好野

資訊科技總監? 香港有it就唔會4000蚊都派唔撚到啦屌你個閪

唔洗解說啦 直接拆啦唔撚該

大話講100次都唔會係真話
屌你老母共產黨

政府解釋嘅同時會一直安裝燈柱，到最後話一定要啟用，唔係就浪費公帑

呢幾年已經見過太多太多呢啲霸王硬上弓

政府將會繼續解說..

解釋即係掩飾
小朋友都識啦

燈你老母！

初心係好既

裝哂先會啟用所有功能，亦可不停update,屌柒你